d人成日話香港男人吹水，無鳩用咁

我諗點閪都唔會好似港女日日大大聲排黃店哎今生只嫁前線巴咁撚唔知醜
難怪我朋友對港女死心專心溝台妹